UGL事件涉打龍通被圍 周浩鼎：畀條路我行

特首梁振英昨承認透過民建聯立法會議員周浩鼎，修改提交予立法會負責調查梁振英收取澳洲公司UGL款項的專責委員會的文本。立法會今早復會，但一直未見周浩鼎的蹤影。直至下午約1時，周浩鼎終現身立法會欲午膳，期間被大批傳媒追問，但他未有回應，僅重複稱「無補充」，逕自走到餐廳內用膳。

周浩鼎食完飯後亦隨即返回會議廳，繼續重申對事件沒有補充，又呼籲追訪他的傳媒「唔好意思，畀條路我行」、「大家小心，我都要小心」。最後周浩鼎獲黨友張國鈞出手「解圍」掩護他進入會議廳，周浩鼎亦拍一拍張國鈞以示感謝。

調查UGL專委會主席謝偉俊表示，下一次專委會會議最快於本周五(19日)，內務委員會會議後召開，由於會議上次是以閉門方式進行，而事件亦適合以閉門方式處理，故今次亦會以閉門進行會議。他又指，按慣常做法，會議性質更改需經集體決定，故今次會議首項議程將討論是否公開會議，若建議獲得通過，將會在立法會秘書處安排場地後，盡快公開。開及會否解散專委會，謝指，由於專委會屬內委會轄下，故有關的討論及決定需由內委會處理。

新民黨議員容海恩則被問到，其文件的觀點與周浩鼎經修改過的觀點相似，質疑她亦有與梁振英有接觸。容海恩強調沒有，反指有關觀點是她於早前的會議上先提出。

另外，梁振英正控告立法會議員梁繼昌誹謗，有意見指梁繼昌亦不適宜擔任專委會成員，梁繼昌回應指，事件不存在任何利益衝突，且他於專委會首次會議時已向主席澄清有關問題，而過去會議亦正常運作。

死路要唔要？

打份工姐
搵食姐
犯法呀？

仲有面留係度

執包袱扯啦, 垃圾

689 剩返果兩個月任期都驚佢 無撚用

689: 我要隻手遮天！

鼎鼎出黎喊多次啦

辭職做局長算啦

你老母比條路我地香港人行下得唔得